d賓賓係咪唔會沖涼

好撚臭

個次先一齊沖完

非洲人都係 咁黑